聽朝被返工而支持罷工既入一入黎

聽朝地鐵不合作運動一定好多記者朋友訪問，多數問你覺得示威者行為點睇，跪求大家點答都要講係政府高官搞到咁，好嬲政府etc

點答都要兜落政府冷處理一手造成

唔需要講太多野保護我地自己友，要珍惜受訪時間將責任推哂俾始作俑者，求大家齊上齊落

推

靜靜雞屌埋逼你返工個濕9老細都得

請按章工作

聽日我都想罷工

大家幫幫手 阻止我番工plx

[集中討論]0730鑽石山地鐵

加油

加油。

推！

我個部門入面啲老闆隻字不提8.5罷工

遇到交通問題返唔工會彈性處理等嘅email都冇

連出email叫啲職員緊守崗位又冇，擺明想冷處理

身不由己嘅打工仔求被罷工

推推推

最高工作時速,明天只可低於30

推

8月5日全港被罷工

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推
大家一定要目標清晰

兄弟爬山
勇武兄弟聽日麻煩自然醒，朝早等我地負責
七區不見不散

不見不散